大阪邊到有得買百變小櫻？

搵左好耐都好似無人提過
有冇巴絲去開大阪有見過百變小櫻/小魔女doremi?

Kiddyland
之前見佢門口全部都係小櫻

好似已經完左

Mark低先！！！唔該巴

見到樓上個留言開心左一秒 依架即刻扁哂嘴

百變小櫻真係好難搵
我多數去二手店買
去日本橋睇吓啦，駿河屋都有啲貨

仲有，不過冇之前咁大
HEP Five 6樓都有POP-up Store

大阪梅田Kiddyland有
撳入去有detail同地址

咁小魔女DOREMI係咪都冇咩機會搵到

我7月尾先去 到時渣都冇

好感動 唔該哂

點解永遠冇電話殼
襟章鎖匙扣就大把

你唔介意可以淘寶搵下 有啲都好靚架

仲有冇巴絲知道邊到有小櫻同doremi

美少女戰士都唔多何況小櫻

小櫻而家播緊動畫應該大把喎
去下啲出名毒店，例如animate嗰啲

百變小櫻扑野從來唔駛抖

百變小櫻扑嘢從來唔洗手

去環境影城入面買搶錢價

Thankyou 咁知唔知doremi邊到會有？

唔好破壞我純真既童年

.

kiddyland都有 利申前日先睇完